大風係個天幫我傳遞啲思念比你

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

Ok

唔好咁啦 我會怕羞的

唔係同你講

緩緩飄落的楓葉像思念

一日無二晨 時過不再臨

一整夜的風一整天的霧
短暫的快樂帶給我翌日猛烈的頭痛

我響窗口放左篤屁，傳埋比你